女朋友做雞 比我發現左

做雞姐 唔撚比？

海南定白切？

咁你咪有免費雞食囉

今舖真係雞飛狗走

成語動畫廊

養埋你唔好咩？

屌到佢返深圳市人民醫院墮胎？

你都做狗啦

你都成日叫開雞啦，宜家佢唔收你錢仲想點。

我唔做雞，你有撚錢叫雞咩

你叫北姑沉船

扮唔知呢度勁

你去叫雞 咁啱發現佢做緊？

打到佢入深圳人民醫院

請你回應 為什麼武漢肺炎係一個偽科學

有咩偽科學到今時今日 仲係好撚流傳？？？？

- 分享自 LIHKG 討論區 #25